法國D足波球例真係好柒, 禁區內外從後剷波都會有唔同吹法

係禁區外, 從後剷波剷到人都一定吹, 但禁區內剷到人飛起, 但只要你剷到波先都唔會吹.

加埋係蝗既後衛, 就一定剷斷腳都唔會吹

最尾都係要賴番落皇到